一句講哂，保方自己放棄最後一個機會

個12碼真係冇爭議性
就算有都唔洗推同喝個球證
張紅牌根本就自己攞黎
佢守呢球既都仲有機會守到，以今日個勢可能可以出埋線
可惜佢自己放棄咗
口口聲聲話想晉級
最後一腳自己踢走個機會